情人節變左一個人過

恭喜你

熱烈地

有冇人都係咁